***Dabei sein ist alles!*** *Dieser Muggle-Spruch trifft auf das Studium der Infomagie tatsächlich zu. Wer nicht anwesend ist, verpasst ausführliche Erklärungen, nützliche Hilfen und nicht zuletzt die spannenden Anekdoten des Goldgorgonen.*
Sie erhalten jedes Mal XP, wenn Sie in der Vorlesung oder Übung anwesend sind.